# Фронт vue 3

Для запуска локально, после клонирования репазитория нужно перейти в папку "front"
и скачать пакеты

```sh
npm i
```

запустить dev server

```sh
npm run dev
```

Запустить dev server с своим env 

```sh
npm run dev --mode Neira
```
Для такого запуска в корне проекта должен лежать фаил .env.Neira содержащий в себе url:port бека




